如果入左就唔計手球，咁下次對住個頭踢都得啦

屌你老母

利記今年教左我兩件事，
1.入左波就冇手球
2.中波斷腳都唔會有牌

唔入都無手球啦，你睇美斯對matip果球

自由龍啫

你認錯龍啫

4隻字：誤判唔計

神秘執法

咪盲反啦

誤判唔關猁事